<resources>
    <string name="app_name">Wisata</string>

    <string name="text1">
        Gunung Batur adalah gunung berapi aktif yang terletak di Bali, Indonesia. Ini adalah salah satu tempat wisata paling populer di kawasan ini,terkenal dengan danaunya yang indah dan kesempatan untuk mendaki ke puncak gunung berapi. Pendakian ke puncak Gunung Batur memakan waktu sekitar 2-3 jam, dan menawarkan pemandangan daerah sekitarnya yang menakjubkan. Di bagian atas, Anda bisa melihat kaldera dan lubang uap yang dihasilkan dari aktivitas gunung berapi yang sedang berlangsung. Ada juga beberapa candi yang terletak di kaki gunung yang menjadi tempat populer untuk dikunjungi.
    </string>

    <string name="text2">
        Jatiluwih merupakan desa wisata, dengan panorama yang indah disertai dengan sawah berundak. Udaranya sejuk karena berada pada ketinggian rata-rata 700 meter dari permukaan laut.

        Sejak tahun 2000, Jatiluwih menjadi daerah tujuan wisata terutama yang menyukai keindahan alam. Pengunjung bisa menikmati suasana segar, karena sepanjang hari udara di Jatiluwih tidak pernah panas melebisi 20 derajat celsius.
    </string>

    <string name="text3">
        Savana Tianyar terletak di desa Tianyar, Kecamatan Kubu, Kabupaten Karangasem, sehingga mereka yang berdomisili di kawasan ini terutama kaum muda yang suka nongkrong dan hunting tempat-tempat wisata hits dan instagramable tidak asing lagi dengan keberadaan Savana Tianyar. Karangasem atau wilayah Bali Timur sendiri memiliki sejumlah pusat pariwisata dan sejumlah objek wisata pilihan yang sedang hits dan trend saat ini, beberapa diantaranya seperti Virgin Beach, Taman Ujung, Taman air Tirta Gangga, Pura Pentaran Agung Lempuyang, Rumah Pohon Amed dan Tulamben.
    </string>

    <string name="text4">
        Bukit Campuhan merupakan salah satu tempat wisata di Ubud, Bali yang mulai hits di kalangan wisatawan. Tempat wisata ini menawarkan pemandangan dan suasana yang berbeda dari tempat wisata di Gianyar Bali lainnya. Landscape desa Ubud menjadi sajian utama dari tempat wisata ini.

        Wisatawan yang datang ke bukit ini dapat langsung melihat pemandangan hijau yang tersaji di sekeliling tempat wisata ini. Panorama alam pedesaan yang tentu memanjakan mata siapa saja yang melihatnya. Menyuguhkan pemandangan alam Desa Ubud yang sangat khas dengan hijau-hijaunya pepohonan. Anda juga bisa melihat beberapa hotel dan penginapan dengan bangunan khas Bali di sekitar bukit ini.
    </string>

    <string name="text5">
        Hidden Canyon Bali, Terletak di Guwang, Sukawati, Gianyar, Bali. Ngarai membangkitkan minat para petualang untuk menemukan tempat itu, untuk mengungkapkan rahasianya. Hingga beberapa waktu lalu. Tempat itu adalah petualangan rahasia bagi wisatawan yang bosan dengan pantai khas Bali.

        Hidden Canyon Beji Guwang, nama lengkapnya, adalah sekumpulan ngarai yang dalam di sepanjang sungai Oos. Sungai yang mengalir dari Sanur ke Ubud ini telah mengikis bebatuan dalam-dalam selama lebih dari seratus ribu tahun.

        Erosi mengukir bumi menciptakan mahakarya alami: berbagai ukuran bebatuan yang diukir menjadi bentuk dan pola yang menakjubkan. Sebelum menjadi objek wisata, penduduk setempat pergi ke ngarai ini untuk memancing, aktivitas yang kini dilarang.
    </string>

    <string name="text6">
        Air Terjun Tukad Cepung adalah sebuah obyek wisata alam yang berupa sebuah air terjun aliran sungai yang terletak di bilangan Tembuku, Bangli.

        Air Terjun Tukad Cepung dikenal sebagai air terjun yang mengalir melalui celah gua yang disinari matahari dan hanya dapat dicapai dengan trekking lewat hutan. Air Terjun Tukad Cepung berada pada sebuah bukit pada ketinggian kurang lebih 490 meter diatas permukaan laut.
    </string>

    <string name="text7">
        Air terjun Aling Aling adalah wisata alam yang berlokasi di Pulau Bali. Memiliki ketinggian 35 km dengan guyuran air dari atas yang begitu deras. Air terjun ini dikeliligi oleh tebing tinggi yang membuat pemandangannya sangat indah. Air terjun terbagi menjadi dua. Letaknya berdampingan sebelah kanan dan kiri. Sebelah kanan air terjun memiliki volume air yang lebih besar dibandingkan sebelah kiri.

        Ada banyak aktivitas seru yang bisa dilakukan di air terjun Aling Aling. Pertama dengan melakukan aktivitas berenang dibawah kolam air terjun. Sambil berenang, juga dapat menikmati keindahan pemandangan. Kegiatan kedua yaitu terjun bebas dari atas. Sebelumnya harus melakukan trekking ke bagian atas air terjun, sehingga ketika sampai di atas dapat terjun bebas ke bawah kolam. Kegiatan terjun bebas begitu seru serta menguji adrenalin.
    </string>

    <string name="text8">
        Leke-Leke Waterfall yaitu sebuah air terjun alami yang terletak di Baturiti, Tabanan. Para wisatawan kerap memanfaatkannya sebagai salah satu spot foto romantis bersama pasangan. Namun, karena suasananya yang sejuk dan asri menjadikannya sebagai salah satu spot rekreasi yang efektif untuk sarana healing dan refereshing.

        Sejarah Air Terjun Leke-Leke sendiri awalnya merupakan sebuah kubangan yang digunakan sebagai tempat minum serta berendam bagi kerbau gembalaan warga sekitar. Oleh karena itu, masyarakat setempat sering menyebutnya sebagai Air Terjun Kipuan Kebo yang berarti arti terjun tempat berendam kerbau.
    </string>

    <string name="text9">
        Tegalalang merupakan kota Kecamatan, masih berada dalam satu wilayah Kabupaten Gianyar. Lokasi tempat wisata ini terletak di pinggir jalan raya utama, strategis pada jalur tour di Bali dan berdekatan dengan kawasan pariwisata Ubud, membuat setiap harinya Tegalalang dikunjungi banyak wisatawan.

        Sarana parkir di objek wisata Tegalalang, dulunya yang masih menggunakan bahu jalan, sekarang dengan meningkatnya kunjungan wisatawan ke destinasi wisata di Gianyar ini sudah disediakan tempat parkir mobil dan juga bus pariwisata yang memadai.
    </string>
    <string name="second_fragment_label">dua</string>
    <string name="first_fragment_label">satu</string>
</resources>